3DS玩返nds遊戲

有無人知點用3ds玩返nds遊戲，好想玩返以前既lost in blue,應援團，仲有為你而生
請問而家3ds用咩卡？上網睇過話用r4可以，但好似幾年前，唔知仲用唔用到

R4冇用

3ds可以玩正版nds帶

買返部nds

唔係原生支援nds帶咩

正正經經買正版nds game就玩到
我都間唔中拎番部3ds出黎玩pkm金心同應援團

而家仲有無3DS XL新機買？